屌你老母tvb

夾硬屈人搶槍屌你老母邊個再話班仆街無辜

等睇今晚
本台譴責本台記者用身體攻擊警方發射之催淚彈

見到好多五毛都係外國FB page講緊呢樣野

【外國戰線】好撚多五毛藍畜係外國新聞page帶緊風向